[推到完場 🔴🔴🔴] 李斯特城 對 曼聯

0345 開波 預祝各位ching聖誕快樂

原來料巴開左post

深夜c波

比伊巴打正選啦

出緊去 屌住西睇波

邊個打右後防
定三中堅

北上?

你就好

華西去左邊

上面冇得睇

傷

能羊左邊喎

連迪路夫打右閘

好眼訓

Your #lcfc starting XI tonight: Schmeichel, Simpson, Maguire, Morgan (c), Fuchs, Iborra, Ndidi, Mahrez, Albrighton, Gray, Vardy.

Subs: Hamer, Chilwell, Amartey, Dragović, King, Slimani, Okazaki. #LeiMun.

李城強陣

料ching係咪又係開完post去訓

次次頂到3點半就頂唔順走去訓
希望今晚唔會

今次唔訓 出左街睇

有得睇vardy玩弄雙lin

352？

上場正選打英冠都唔多掂喎

2012?

未有acestream?

妹妹隊長

上面果個唔知搞乜 2012

好彩冇拉車+馬 唔係鳩撚硬

失分都有猁軌阿狗陪 冇咁寂寞

無出日本仔打正選已經唔係強陣

有好多

gogogoogogogogo

深夜西波冇人睇？

普巴做乜鳩隊長
自己情緒都處理得唔好
比羊做都冇咁嬲

thanks巴打

普巴做隊長

有冇手機link?

加油

開波 唔錯

頂波底

對板似樣

lin

又係-6

Lin黎料

Lin爭d又折射入

而家有lin, 睇黎mk有排都唔使出

打右後
T仔會差過白lin咩

Lin 又差d -6入波

普巴射得應
但爭d角度

pogba 睇落去都幾fit

暫時睇落ok，班友幾肯起腳

妹

今場咁生猛
食左春藥?!

最好由李城推快節奏 多d反擊打

隊波終於無咁西

有妹爽好多

屌!

馬仔撚人

馬仔癡撚線

聯賽杯都有妹
訓左無睇？

馬痴線

LKK越幫越忙

Lkk真係垃圾中垃圾

近得班歡樂組多, 馬仔今季有返笑容

lkk 真係廢

lkk

lin靚撚到

Diu first touch

on9 lkk

LKK加成

真

晒症Lin 球靚傳

唉, lkk又要敗幾多次家

摩佬調交廢lin都咁勁仲有人反

maguire真係幾勁

同聯賽杯個場水準差成皮

今次唔關lkk事

LKK

唔係人地後衛篤到改改方向咩

真係好廢

我產生一種lin真係勁左既錯覺

Lkk係到睇戲

求其前面唔係lkk已經入左

lkk水貨

LKK真係好垃圾

係囉 今次唔關佢事喎

渣古

LKK隻右腳生彈弓

Me too

Lkk

走位啦屌你老母

鳩屌LKK正式開始，有屌錯無放過

大佬寧呢半季多左好多放長傳

Me three

再咁落去mk遲早好似天使俾羊逼走咁, 俾lin逼到賣走

打親大戰都無普巴真係敗筆屌

比修夫基話完唔識用波

馬達幾fit

今場個個生猛到好似打主場咁

終於有敢帥第二年果陣的威力

馬仔食左春藥

變返第一季既佢姐

無lin都走得啦

羊馬仲未見有好好既合作

敢講LKK好波呢5個字今年係波台唔會出現多過5次

垃圾到呢

馬達唔夠追都死追，逼到人地係底線

超級大傻仔

lkk又黎

又搞笑

幾好笑

當自己朗隊咩, 二傳俾lin好過啦

朗隊>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>LKK
#倒掛

跑半場傳比佢 一腳射走個波

LKK你估你伊巴咩

In 渣古 we ....

其實黎左曼開始都好勤力 依啲情況都持續左幾年了

半場點都要屌1粒先

又係華迪
屌佢老母，以前又係茅DDG

華迪

個身咁重仲倒卦

相反mk...無得踢真係有得解..

Kane超晒班啦，岩岩果場入3球，平左舒利亞個年度入球紀錄

屎波

冇人ge

Mata好似成日都係曼入面走動最多果個

呃晒 點知後面仲有個

不如問Vardy有冇Kane的6成實力好過啦

無左簡迪差左一半

拎冠果陣有簡迪, 而且其他隊一齊柒

有kante同無已經差好遠啦

佢有得踢既賽事大部份都係佢

摩根個胸都幾肥美

lkk啲走位

屌

輸1粒

華迪goal

嘩 勁

Fuck

呢d 咪反擊。。

人地d反擊真係勁

馬列斯好醒，咁樣等華迪上

Jm9

真係輸反擊

靚到絕

果季佢地隊個金1球淨係諗起Vardy球窩利射痢

李城的反擊先係反擊

靚交靚走位

Jones完全追唔到

輸經典反擊...

你而家知人點反擊啦

幾到肉

瞓

尼迪迪咁靚

回防速度有無咁慢

屌你老母 jones

曼聯又打假啦,睇黎無錢買人

華迪咁快 唔怪得佢

ddg男人心一字都出埋都救唔到

GG

羊太上

豬隊友真係好慘

宗師收步咁款

馬列斯老瀟到

慢鏡睇到 應該遲左起步

摩：反正無冠 賺錢買下人

屎波寧有時間un3,4下都唔篤走個波

宗師羊收步

Smalling 係咪on9

On9

宗師一開始就跑都追到既...

見到馬列斯控低先加速

以為屎波搞得掂所以唔追

西波

唔係又輸啊

羊呢個波真係差左啲 應該係佢追返馬列斯先啱

pogba

普巴唔好上腦啦
隔離兩個空晒

...

西波西時間

藍天

on9妹 一落後就亂黎

馬同羊完全無配合，人地知馬仔下下自己黎，好易守

都無咩所謂 KEEP住前3 OK了

依場真係假波,以摩連奴教嘅防守意識無可能咁差

條防線又柒多場

進攻又無板斧

摩狗真係垃圾

好在軌都失分

lin 真係打得唔差

睇好lin入波追平

馬仔做乜撚多波 半季得幾個助功 都係因為lkk

自廢右路

進攻好似好單調
人地好易估到你交咩位咁

期待舞姿

呢場打得算係咁喇

其實曼聯防守差都唔係呢一兩場ge事，係迪基亞救全家

咩波都踢晒比馬仔 佢去過人

人地條中場無咗簡迪都唔差

做好守先啦

lkk唔撚收貨，宗師，屎波嗰下要屌啦

屌 好撚驚係紅

馬達不嬲成日移入中間，搞到右邊得白Lin

右路廢撚左咁款

獌真係冇改錯 兜上下五吋踢落去

第一下幾靚

想做肥西

朗尼入左啦

點睇都收唔切呀

屌
落後靠普巴真係

我都嚇左嚇..
球證個樣好兇咁

普巴

hea踢到呢

正常跑步會唔會去到你上下五吋

個個都想學朗隊

龍都唔中

黑鬼心理又漰了

半場又可以訓覺

白lin換shaw,楊調去右啦

牙達

如果係朗隊 入撚左啦
回賺啦屌

擺羊去右邊啦

半場唔追和真係難踢

用咁多錢組軍踢緊乜撚野

依一下邊度係正常跑波 佢過完第一個第二個埋緊黎 兩個去波姐
慢鏡都即縮啦

咁都仲cool到

屌你老母 講波佬

一落後就亂哂

人地局你
真係連搓上去既能力都無

訓教算 西到

雙馬切入中間
加埋連仔
中路大塞車

人地組織仲好曼

求其一腳

連上面都話驚直紅你仲可以護到主

反而lkk無左影

mataaaaa

達

贏mata

咁叫護主 睇慢鏡縮都縮唔撚切啦

goal

輸果球smalling想點

Mata

mata

lin,mata

goal!!!!

靚到

Mata ho ball

馬達真係最有腦

Lin助攻

goallllll

嘩......級數

你仲想佢點, 佢標埋去既九成俾馬列斯過埋單刀

真係靠mata了

lin助攻

有啲運

馬達今場值得入一球啦

禁得勁靚 陣中應該得馬達射到

lin真係愈打愈好

Mata!!!!!!

馬達

都係出返lin好

mata bb

lin 記一功

馬達成日走入去中間，白lin又唔上，咁條右路點搞

Goooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
Mata

慢溜尾袋

Lin

話晒世界TOP1中堅 係要做好D啦

LKK一唔係中間就入到波

義犬報恩

打強隊唔用mata真係好on9

Lkk都唔係一場既事

第一下睇咪驚
睇返慢鏡就覺得唔駛紅
好彩球證識波過你

精神
btw 盧卡古有乜撚野用？

始終都係靠我

其實要屌係鐘斯 完全冇諗到華dee會後上

幫手慶祝

Lin個波彈下彈下
馬達都拎得咁好

頭先比兩個大隻佬圍都帶返個波出黎

拍手

拍手幫隊友加buff

拍手同比like

換福正前好過啦屌

今日連手掌都拍唔到

條友返得好慢, 就算vardy唔後上都快d返去幫拖啦

matic 大將之風

佢仲識👍🏻

馬達最好都係做中場自由人

打右邊真係廢左條右路

pogba抵讚

唉屌

我冇話要紅 我話獌茅啫

正常唔計龍得番一個後衛一定唔會亂咁標，Smalling咁做都唔算錯架啦

唔好漏

依啲波 我真係唔知邊隊球隊未試過咁樣55波去搶
咁撚樣都話隊人上五下五
溫布頓咪下下比人趕走3-4個

快買兩閘啦唔想搞咁多
廢到仆街

呢下睇落細緊真係無咩問題

俾shaw試下啦

屌嚇撚死

晒晒

又走甩

嚇死

羊打右邊 收白LIN 出梳好過啦

降住咁啱
要怪就怪冇人睇後上華狗
李狗黎黎去去都係呢招都可以睇漏

一樣啦 睇咁多年波 真係唔知邊一隊未試過55波去搶咁樣既情況
有既講我知

拍手多個做野

hea碧都睇緊

次次死球都咁撚樣

馬列斯勁到

右閘位真係唔得

普巴抵讚

白lin唔追人

慢聯名宿

又白lin

白 lin

白lin 真係準備變冰人了

hea big>>>lkk

白lin走甩?

舉手

收慢都仲要舉手, 追人啦屌

控波同足球智慧爭幾皮

係咪嫌太多波踢想抖抖

伊波拉咪又係爭55，又唔見連迪炸彈比佢踢
一句講哂，如果俾人踢嘅係伊波拉，你班獌屌哂鬼啦

李城教練下半場肯定集中打爆白lin個位

白lin又發作

踢咁耐波都未知球證一日未催雞都要清波
收步淨舉手

瑞士蓮孭住張黃

右閘冇咗華西冇人識踢

買唔到翼 買佢好過啦

你都假設左個答案仲可以講咩

叫伊巴出嚟，LKK返去後備拍手啦

一定啦係咪呀

今日d防守真係on撚9
用rojo 梳好撚過

好神經刀
無態果時廢到一個點

屌班垃圾防守 得馬達一個跑

shaw其實出親都踢得唔曳

你咁講姐係講到爭55 曼踢到人一定係特登 人地踢唔到就係人地小心？
你要咁理解我講咩都冇用啦
為屌而屌 冇討論空間同價值架

下半場白lin換梳啦屌

Rojo不了
Shaw反而可以試下

shaw左羊右

其實t仔上季打右閘都幾好
點都好過白lin先

原來自己球員俾人踢到唔屌得對面?
你老母俾狗屌果陣你係隔離拍手?

成班趕住過聖誕

其實羊去右面梳踢左面可能會好好多 不過可能週中踢完唔俾佢踢

上場對西布朗見到rojo啲表演現，我寧願唔換保持現狀

前場d壓迫hea到

俾佢踢多d個態可能仲好
個死肥仔

現在睇過佢踢歐聯對莫斯科，真心好波，上場睇聯賽盃都係踢得好好

拎普巴mma定踩比比鳥話曼聯茅都比你講得通

呢下擺到明五五波收唔切腳都有得屌

btw馬達射術仲好過渣古

係摩佬唔鍾意用佢 明明依期好左

Rojo應該要拍番拜利
要有人幫佢係後面包波

今場前場組織好左 衰後面班老鼠屎

咁我隊李城俾獌踢到 你班獌又嘈乜9

渣古淨係識硬ban
馬達攞角

咁你咪開個李城即討慢慢嘈囉

成條後防汁過啦 拜利 鐘斯成日傷
左右閘又唔係正宗

咁你咪死過去李城區囉柒頭, 係度吠做乜鳩姐
你老母俾狗屌緊呀賤種, 仲唔返去幫拖

出撚返去啦on9仔

反獌可以去到幾盡 咁夜仲可以mon post同入黎嘈

又執過

有三個紅波都入黎嘈 on99

早d 換伊巴喇

鐘斯頭先個球真係有責任，最穩始終都係拜利

梳羊頂住先啦

Mata球慢流尾袋好撚正

抖三個月 ？

班反曼睇曼d 波仲認真過真曼

12射3中
55%控球

衰後面

聽講係, 有排都無得出

傷好咗又唔知要幾耐先操返起

lkk射術 羊都好過佢啦
用mata比

lkk=中堅腳

踢左半場 lkk做過d乜 講真 真係唔知

唔係閘出身啲防守意識始終差啲

整咗球飛身窩利

要開刀

平安鐵有排禁

唔怪得一月要買左閘 梳又唔用

天鵝廣告好煩，一節出幾次，首歌又煩

渣古用腳入既波好似8成都係空龍/執雞入

曼聯d人無端端傷 仲要一個月以上
隊醫真係好垃圾

關隊醫咩事

佢咁都留意唔到

係唔係有前阿妓隊醫入左黎啊

個班旁述話ddg如果企得前d唔駛失
類似neuer/ederson個隻企位

受傷都關隊醫事 醫唔好就話姐
似關體能教練事多啲

吹毛求疵

企得太出一陣清唔到又俾人屌

now班友鳩up多

如果曼打開高位防守其實合理
不過daddy玩開大巴點會容許龍門企到嗰個位

henry都咁話

唔係now黎
外國台 好似係sherwood同giggs

真係up得就up
不如話好似紐亞咁企到中圈位, 波都清埋啦

訓練方式同強度都關事嘅
同埋球員狀態都好大影響
攰嘅時候繼續踢，受傷風險大增
廢老嗰次落地整親韌帶都應該係太攰搞到落地不穩

一唔夠人講就講老母

咁不嬲賽後分析係馬後炮黎架啦

我有睇，佢地仲話smalling可以做好啲block個pass

深夜睇西波仲要有爆閘狗
block咗由佢吠算啦

lkk夠竟有乜撚野用

話你老母俾狗屌咁耐
而家先黎應, 你都算不孝

係阿依度會講你老母，唔岩聽就出返去

曼狗啲人癲架 係我先同你理性分析
點撚知你一早有前設 本身都搵埋55波/late tackle啲片你睇

好似好勤力
但走d位錯哂
搞亂埋隊友

咁有心機理條傻系

控球權都拎唔到

Mata拍埋班高佬度真係好撚矮

其實我同意個講法
只不過曼聯唔打開拜狗/鏝狗既高位防守
ddg冇可能有意識去企嗰個位

就算無越
Lkk都係拎唔到

又係lin搶返黎

Lkk
破壞攻勢能力真係世界級

d接應真係好廢

又讚好

Lk控球能力值=1

仲幫人組織反擊

佢勁D定係頹月巴果期勁D？

爭d輸

好在。。

嚇撚到仆街

控球差到咁點做支點
波都未控得定

Ikk 出黎搞笑

有待觀望 急起直追

馬。。。。

馬仔

負碌

馬仔
咁都入唔到

不過真心，同你先討論得算ok

Mata球波真係射得好靚 成隊波無人射到

M11

難得lkk交到靚波

屌你 咁都飛機

馬仔呀

完 實換走

馬

馬仔呢球要有啦

平安鐘

連單刀最勁既馬仔都唔入都知走遠了今場

咁都唔輸，好有運

垃圾

好浪費

屌你老母 我射都入

Lkk比得咁靚

反正冇右翼 不如買馬列斯啦

屌你咩

每人一球

少有LKK比到靚波，但馬仔射到

抵屌

連馬仔都膠化埋

馬仔上場都有球近門唔入

lin d把握力都好過前面果兩件

收皮啦你
咁你又話護主，最後話自己城迷有前設 邊撚個護主呀

最後買咗個臭燒返黎

俾機會又踢唔好 想點

我有冇眼花 傳波個個係咪真係盧卡古黎

馬福一齊膠

睇怕今場都係靠lin

LKK終於有一腳好波，平時浪費機會的佢唔知今次被浪費咗佢有咩感覺？

正常在你有point啫

其實我覺得佢打右好過正前

講機會 邊個夠lkk多

不知所謂

反擊大隊長

邊個lin先

我有無眼花，咁都射唔中龍

調轉馬仔比lkk lkk應該要死全家

馬列斯不了, 今季獨得黎又廢

一腳射走兩分

其他人冇論點ga 低等動物咁

一陣對面換日本仔出黎收你皮

真，反lkk係必須的

你老母仲俾狗屌緊, 仲唔幫手

呢球俾Lin射一定中龍 佢專食呢d波

咁又唔好咁老定
以前馬都專食呢d波

之前有人話馬仔唔識走位真係on撚9
曼幾乎所有破offside走位都係佢

但近兩場把握力

你好關心伯母 有心我都覺得佢屌得過

今場有啲危 隨時會輸

唔知係唔係跟渣古跟得多

白lin 16歐國盃個陣都係打右閘架啦
冇打一排柒咗咁多既

Mata射？

有個freekick

mata 再罰球入埋就

mata!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好驚普巴爭

Mata屈機

Mata2球

fit到

mata!!!!!!!

matabb

達！！！！

dllm靚撚到

馬達！！

馬達勁到

Mataaaaasaaaa

mata子

世界級

88 la mk

16歐國杯瑞典小組包尾出局

都係個句
唔用mata打強隊真係好on9

反杯了

靚到癲

MK仔真係走得

摩狗睇真啲邊個值正選好嗎

同ddg救到mata射個球差唔多

ya

想睇馬達bb hat-trick

依個位比馬達射真係得ddg先救到

屌
唔比我寫

馬達救全家

mata好波

諗起對DDG個球

Mata幾撚耐冇入罰球

個波好似明明唔快

射

舒米高呢個波差左啲喎

馬達都未射到去死角

馬達食糊位
仲記得係車有一球射死角俾ddg撲左

反cup 之後9縮平安鐘

mata 幾耐冇得射 free kick, 一有得射就入，好在拉 shit 冇出

其實係

個球死角到盡 高汁好多

平時都無得射

mata carry

大家都記得

ddg嗰下好似仲近死角啲

普巴竟然唔射, 反而走去做反人牆
大個仔啦

Mata!

3-3個場

果球靚好多

諗起以前有條撚樣話呢個位唔係馬達食糊位

話晒隊長

直頭係個角位
果球ddg神救

其實佢有時啲企位都麻麻地

呢下睇番
其實射得幾正中 力唔大
舒米高平時可能救到

DDg果次係死角位 果下反而理論上係必入

後備料

ching咁好記性
都好耐之前

今日兩閘都好西下

太近，大細位任拎，佢唔敢一開始就移，咁樣就慢左少少

好似lkk射個場講

精神
daddy又輸一仗 雪鳩馬達呀嗱

買奧燒放馬達

玩到牙羊tumtum轉

呢球似係細米判斷錯誤
但都靚

有冇馬達向cam合手個gif

希望拿拿聲入多粒, 唔好平安鐘啦

幾乎所有攻勢都係馬仔發動

全部人搵佢俾

因為除左佢無人有突破力

右翼位真係要諗諗

你老味樂視班講波佬

曼一領先會拎住個波踢都講得出口

準備守

爛牙佬呢種最好

係咪大鳩魚 猁榮基個班

爛牙佬都係左翼黎

真
罰球佢博返黎
雖然miss左個必入
但今場打得好

魚子明

其實馬列斯真係好勁 買佢應該唔會貴得去邊姐

根本見咩就亂講平時咁踢

兩年前5千萬你制唔制

屌你冇牌？

都係鳩up架啦
香港地冇乜邊個識講波

今場踢得最好係佢，馬達同lin

原來摩連奴用個章換佢唔射罰球

俾馬仔封哂發爛渣

架仔換iborra
快手偷雞整球燕梳球plz

李城迷對今球馬仔比人侵犯有咩睇法？
係咪又唔茅？

可能俾e巴屌得多

馬迪

LKK都9000啦

其實個球擺明左腳仔啱射d
抖咗3場應該識諗咗

完全mata係依家既曼聯全隊入面入得最多波果位

用條命換佢用腦踢波thanks

小舒今日不在狀況

只要馬仔係場
個個都搵佢俾
得佢穩陣hold到波？
特別係pogba唔係場就更明顯

Pogba 今場少上前

Lin繼續係果個問題 唔會話打得差

但無空位打反擊 你出佢真係得個跑字
呢個位要盡快upgrade

福

計career?

班老嘢當咗例行公事咁講
應該試下俾啲新仔講

應該係啦
計球季應該仲係鳩古既

伊巴同普巴唔係有路架咩 會鬧普巴？

屌，又出拉 shit

gg馬仔

陣中冇乜邊個前場係踢得耐過佢

換馬 反而隻黑鳩仲有得踢

收下都好, 今場俾人踢左幾多腳

又呢招, 馬福輪換屈體力

佢有傷定咩...踢得咁好都換好慘

椰子年代既得返佢啦
唔計撚羊

屌 lin差d

廢lin

唔係話訓練邊個射得好就邊個射咩
練得差咪冇得射

成季都係福馬每人踢70分鐘架啦
點gg

廢 lin

得伊巴壓得住普巴 上季普巴射失立即俾伊巴射

岩岩有人話lin必中龍

Lkk今日都交幾球靚波

仆街笑死

好撚廢呀連加特

中柱

卡古今日啲助攻咁勁嘅

幾驚摩佬換馬達

撚羊入得算少啦
中前場佢最老資歷咁濟

之前普巴想射
E巴話普巴上次射唔入,今次輪到佢射

lin仔

呢個先係我熟悉既Lin

lin可惜 走得靚

笑撚死

咁鬼黑架屌

門柱計唔計

廢托的軌跡

俾哥狗 會傳埋俾福仔 ko

2球

費托

頭先邊個話比Lin 射會入

訓左都笑翻醒

屌成個反擊都好撚靚

真係差最尾一腳

lin真係一個笑匠黎

廢lin真係廢lin

LKK識派波

Lkk d比波咁靚既

呢球唔中柱嘅話都應該俾人清走
除非射高波

唔計

紅牌

又係lkk 傳
轉型了

門柱唔計中龍

扭過keeper就算啦，未到廢托咁柒既

計球季都係上季eba啦

有咩好笑

雖然唔入
但lin踢得唔錯

紅

力量妖人 紅牌

呢d波都唔入之後九成輸返

黑

需要燕梳球

LKK真係現眼報，2球助攻都呃唔到

後備出黎都紅

on9仔 後備入黎冇耐兩黃

有黃牌都仲咁出腳

呢場 真係盧卡古助攻真係勁

廢托咪過左迪基亞先射

條友啱啱先換出黎

馬達可能會嬲到1月申請轉會

mata控得好撚靚

主持都比連加特呃埋

力架都係無腦

紅渣古今日啲傳波好好J

佢防守黑洞黎

下半場 叫做有呢兩下

不如lkk打amc 廢老打前啦

黑人真係冇咩腦

Lkk助攻不嬲勁

盧卡古愛助攻

條友連波都未識控, 打amc實仆街

快手整粒燕梳畀廢老碌梳個d出黎玩下好唔好

盧卡古 英超唔知有3-4個助功wor

lin嗰球對面都封得好快
拎盡啲係合理嘅

朗隊應該輕鬆chip入

Lin好波

出黎17分鐘兩黃一紅

助攻MODE好過硬BAN中間龍啦

計唔計埋鄰居果兩球

摩佬轉死性，唔換mata

控唔到波仲要頂唔到波點打amc

hehe出換走lin

今場打得最好係mata,之後lin,matic

真。助功

hehe

似係俾普巴踢攻中

mk又唔出

433啦

兩個都miss左單星就比人換走

換hehe出黎而家即係4321

咁撚廢

Martial 第2

想睇伊巴開齌
不過馬迪真係穩定地勁

伊巴又比摩佬打入冷宮？後備都冇

要執好佢d防守態度先

呢兩句有咩關係

賣架喇一月

有後備

白Lin 腳下功夫真係好

無關係 純粹講下

福仔其中一個問題
真係要識停下波
幾時停 幾時去 幾時拖慢 幾時向前

佢而家係唔係都9推上前狂失控球

馬迪呢下瀟到呢

唉福

今季頭果幾場唔差啵

福真心退步左

福仔 完全睇唔到撚羊

如果之前真係同摩嘈過
我諗都凍過水

怕傷掛
我諗咁快出返嚟都應該係原本六七成
咁操勞又傷多次

咪咁撚獨啦

福仔獨撚到

同埋週中踢完

屌屌屌

月巴之前好似講過話教福仔要獨食d

你又扭。。。。

屌你垃圾到

福仲鳩過lin

睇到都唔會畀，自己射啦

。。。

福哩下同馬仔比真係差幾班

點呀福仔

咁都唔回比卡古

福仔唔掂

又係咁

柒福

今日d單刀

福馬lin各失一球單刀

褔

再咁獨 遲早變吹大左英撚系列

福仔落地獄啦

福、馬、lin 其實鬥緊唔入

on9 福

我個1-4波膽......

屌你老母福 差D掉remote

見到lin扭又學人扭
福你搞乜呀

第一下就射啦
無位就話要扭龍

乜撚野事 平日省龍 今日扭扭扭

一野ban埋去啦屌

上撚晒腦了

推乜撚野呀

射你就射啦

衰過Lin

福搞到我個普巴無assist

pogba呢下好靚

福呢球係向佢大佬lin致敬

屌我睇緊啲乜

過又過得柒

以為自己美斯咩

妹傳得咁靚, 控多左啦

福 真心退步左好多
成日只你想推大位遠射，呢球喃刀又

把握正常已經5比1

平時就浪射今次就唔敢起腳

屌你老味 贏多球先玩扭龍啦

普巴比班友拖累哂

點解唔係就番右腳射
仲扭咩撚啊

福仔

d球商

插水

英燃傳統球王病

成堆人就鳩射埋去, 空哂反而唔射

福仔不許你注定一人

咁樣柒法分分鐘2:2

好似有暗湧會俾人追平咁

睇撚眼火爆！比人追番嘅話馬福lin準備比人打靶la

Lin>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>福

感覺成隊波d人都信唔過lkk埋門 靚位都唔傳俾佢

一下左腳遠柱就有啦

hehe d表情真係好正

完全唔覺得打多人地一個

最後和波真係抵撚死

福右腳吸得好差

mk有份

Mk mata

求鳩其射都好呀

打得翼多 感覺冇咗個門前觸覺
佢初出歐霸加阿狗入個4球都係好有射手觸覺

嘩mk

屌你換馬達

福轉左打翼之後退步晒

今場前面最生性係LKK

福呢五場跌哂watt
馬仔就愈打愈有

平時一大班人係面前福就鳩射，單刀就唔撚射

今場換遲左架喇

點講都係mata啦

rashford

冷凍mk

成班前鋒戇鳩鳩咁
馬仔福仔lkk

mk好似d失業人士

屌你老味定過枱油妹住低速想扭過龍門，係未傻撚咗吖

mk刷返個入波/助攻先啦

試腳

要不是mata 輸撚咗都唔知咩事

有英格蘭60年最佳中堅harry maguire, 好撚危

抵死左n次 唔會改架喇

而家換mk
係唔係俾客睇辦

屌你福仔 , 正正經經射左佢啦

d反擊都仲係好柒

依家既福唔值得拎左馬個幾廿分鐘上陣

兩個on撚9旁述

又換馬達係咪傻鳩左

smalling話我先係英撚中堅一哥
一野壓落去

Mk...

都要踢
要操返起

落預備組操

仲比

屌 想點呀

全部不射？

Mk又唔射

射左佢啦

Lkk ban埋去啦

佢無氣

要2:2了

單刀

成班球員買左2:1波膽 ？

前面個個做乜撚啊

玩鳩你班曼狗㩒平安鐘

mk 射喇

mk係走就快

妖 射啦on9無撚晒信心定點

浪費晒lkk啲傳波

盧卡古三球靚波了

LKK真係打得幾好

MK呢球咁撚窄

打多個都要禁

冷凍俠想點？

今場係咪有任務要解 唔準入單刀

全部傻鳩咗

白lin 係咪唔識開界外球

都係要射埋去搏一搏

我唔信你而家唔驚

前場組織好左 不過哂左好撚多chances

有矛手足覺得盧卡古周中抖左陣 今日冇咁lup

打多個都要禁真係

Lkk屌9hehe

盧好撚燥
屌撚曬鬼

呀古同靴鬥屌

唔好傷啊屎波

Lkk好火 鬧邊個

把握力好少少已經1-3 / 1-4
使乜而家仲平安鐘

屎波唔係傷下話

hehe 屌lkk

前面d垃圾可以入多球未啊屌

LKK發火了

係盧屌佢口弓

把握好少少客其他都開埋啦

我個1-4波膽呀

抵屌
傳完又企定定

LKK : 屌你老母我要助攻

打多左個
對面又攻
多左空位

Lkk屌hehe唔插上前
搞到佢助攻唔到

成班買撚哂1:2聖誕外圍

死力架屌乜鳩 hehe就算走上去你第一腳傳都唔會傳到啦

打多人一件都唔入多球

屎波傷傷地

史摩寧
傷左好大鑊

lkk 好意思屌人

進攻真係一pat屎

Smalling 左腳不行了

大佬寧

呢球真
邊有咁快跑到去果個位

明明係渣古自己傳得垃圾，完全無睇人

屎波頂埋佢呀

拉親大脾？

屎波傷住踢

屎波0真傷喎, 係咁摸J

助攻呀！我要刷助攻，你唔跑上去射，我點刷！

平時隊友忍佢唔少

神阿！我願意用佢條波膽飛輸錢換取曼聯贏波全取三分

馬迪...

大佬寧真係好型啊
低調做事

岩.. 佢都好意思屌人

rojo未變返上年嘅大佬河

大佬三球助攻無左
比我都燥

打多個 前面都可以亂到咁

jones值得做副隊

屌 成隊好撚hea

發覺福啲交波 隊友係拎得好唔順

到魔佬燥

一係攻埋去一係角球旗
而家想點撚樣

成班on99

究竟做乜鳩呀
成隊掛住諗去邊到玩?

佢企場內唔會反而俾人重點攻咩 又越唔耐越傷
點解唔叫佢出場 何況對家都少左個

一早入多球咪唔洗大佬寧咁慘

當年已經過佢係未來隊長人選
可惜傷患影響佢既成長

諗住佢會獨自己黎佢就交
諗佢交果時佢就自己黎
隊友都觸摸唔到

福又拖

第一下可以比既佢總係睇多兩眼控多兩下先比

慢到呢

點呀福

嘩屌你，福意識廢到，咁都唔俾後上隊友

無越你都唔入啦

又係大力射

福做乜唔比落去

福 反擊佢踩定個波

福做乜九唔比

屌你lkk越位都要中柱

其實係咪on9 做好反擊好過磨啦

企撚左係到

屌你福頭做乜鳩野

onside 都唔入

福你又做乜啊屌你老母

拖慢曬時間

福做咩 散步就去場邊啦

平時又死去爛去 呢家又唔去

又唔拖執角球旗
明明已經拖撚慢曬

offside ah

1001

佢都好意思，隊友跑得咁撚辛苦

福狗係咪腦退化

咁拉去角球旗玩啦

越睇佢越撚燥

福重注1:2 平安夜拖女睇樓

拎撚住個波去角球旗度舞喇屌